收到消息,央視記者孔琳琳原來係中共的統戰技倆,可能陸續有黎,國際形象下跌? WFC

07:26開始

大陸人到外國撒野的新聞,只會成為中共統戰的素材── CUT片CUT到中共想要的效果,擺上央視播
大陸人只會睇到D外國人點恰中國人、外國人係幾咁野蠻不講理

習近平就係要將十四億中國人捆綁一齊,黎打貿易戰

大陸資訊控制得咁緊,就算有一百萬人、二百萬人知道真相又點? 無用架

有人話:中共咁搞法只會令國際形象下跌
又如何? 中共E家又唔係要同西方、歐洲做朋友,中國的朋友從來都只係亞非拉
就算E家先打算黎同西方、歐洲修補關係,亦做唔到

即係共產黨想有排華？
咁真係識玩喎

呢d係共產黨慣用既手段。每當中共認為國內有民眾遷怒政府，有機會倒政府既跡象既時候，中共就會製造一系列外國人欺凌中國人既事件。

宜家中共呢排內裏面對p2p, 老兵維權，國內經濟低迷, 外就俾美國追住黎打，成個國家好易散，所以先放大好多外國欺凌中國人既事件，例如早排瑞典事件，宜家既記者摑人案，全部都係中共為左轉移國內視線而無限放大。

唔出奇
大陸so far稱依一類行為叫「碰瓷」
用瑞典同發爛渣打人2單case轉移人民視線
製造假想敵
等班本身對國內有大量不滿情緒嘅愚民
槍口暫時一致對外
唔會燒到班當權

排華嘅話錢同人才就被迫回流

排華>逼班有錢華人回歸支那>支那又贏

啲人走去台灣

港豬咪一樣，天竹緊要過禁民族黨啦
專登要你班人迫車返工，就無人提另一件事了

乜撚嘢so far, 亂9咁用英文

事實係有用
瑞典件事黑白咁分別
中國網民都可以俾五毛帶到風向
講到係辱華事件
上綱上線到隔晒罩
有啲人直情話就算中國人嚮外國殺咗人
都應該要支持
因為國家尊嚴同面子比一切都重要

鬼叫大陸咁L多小粉紅（好似成過千萬）、自干五咩，又爆多低階愚民，佢哋事旦帶一帶風向，班愚民就跟ga啦
醒水果啲晨早就移左民/叫仔女留學兼留低果邊做嘢

中共就係睇準你西方、歐洲國家夠民主夠文明夠法治,仲可以點排吖,最多咪拍下片串下D中國人

排華最勁嘅地方係印尼、馬來西亞,呢D地方就唔敢搞喇

真打又唔敢，齋打飛機